有冇人係只要整體賺緊錢 然後有d股票蝕緊都唔會理？

惟獨有一隻屌米 蝕左幾十% 因為貨唔算多 而且成個portfolio既回報都唔錯 所以我就由佢一直擺喺到

我自己買過某d股票 雖然某段時間跌左幾十% 過幾年變幾倍回報既都有 有d我到依家都仲渣緊 但呢d我係做過功課 睇過財報先買

但老實講 隻屌米係我之前跟風買既 見有閒錢就買左 其實自己對呢間公司都唔太清楚 但我唔會話因為佢係大陸公司就否定佢既前景 但我真係睇唔明佢既將來

都係巴菲特講得啱 唔好做d自己唔熟悉嘅嘢 因為咁樣好容易做錯 但蝕住放真係好違反人性 你地會點做

入其他手機股對冲

唔等錢洗咪擺住

有得放好放
手頭上有咩股

跟足自己規矩咪得囉
隻股跌幾多%就放

我隻建行蝕緊15%